俾人返pt俾人針對

事源我返樓面 喺呢一個月裏面瘋狂俾一個呀姐針對
會無啦啦搵啲野黎鬧我
例如話我有時候喺冇咩客嘅時候插袋 但明明佢自己又成日翹手 又話我行路難聽
一樣好少嘅事會俾佢無限放大黎鬧 又話你無腦無常識
成日認定啲錯嘅野係我做 就勁大聲今鬧我 一知鬧錯人就扮冇嘢 仲要對做錯野嗰友有笑笑口 又話唔返人地
有時候餐廳嘈 聽唔到佢講野 之後又要鬧我
到我問佢野嘅時候就淨係黑面 唔應人
呢啲真係正宗老屎忽 見人和善就好恰
呢一個月我已經係今忍佢 但今日唔知做乜事就係今針我 我真係頂唔順 直接辭左 我依家好後悔無開佢波
然後因爲我有fd喺個度做 聽講個老闆知道左後係一個wfc嘅態度 應該係個啲只要有錢收 我乜尻都唔理嘅仆街老闆
唉 我依家真係好委屈 俾人今樣針完都冇人明白我嘅感受
Btw 間野叫灣仔大有安南 衛生同服務都好差
啲呀姐你未食完就會趕你走
平時成日有客會因為佢地嘅服務態度坐都未坐底就走 而佢地係覺得啲客無理 而唔係覺得自己有問題

轉工未？

明你感受，之前返pt都試過，不過其實都要死忍，鬼叫你年資無佢咁耐

反pt洗撚忍 仲要樓面
求奇搵都有

I know that feel
我都係返pt俾人針對緊
諗住返埋今個月就唔做

今日直接返到一半唔返 叫佢清埋啲糧俾我

恭喜脫離苦海，雖然咁傻豬頂咗成個月

你PT樓面咋，使唔做為呢啲事打長文，慳返呢啲時間去搵另一份啦

俾多十次你都未必敢爆佢啦

性格問題

Pt咋
怕乜

On9，返pt都要受氣？

樓主啱啱出黎做嘢？阿姐你驚閪佢咩，唔順超咪屌鳩佢囉，呢啲無得升既老屎忽最叻就係欺善怕惡，你夠膽屌鳩佢，我包佢以後聽聽話話貼貼服服，仲哥前哥後你添

做飲食間間都有老屎忽